{"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @FanClubMM93: Este pr\u00f3ximo fin de semana @marcmarquez93 celebrar\u00e1 en el GP de Rep. Checa el GP n\u00famero 100 en la categor\u00eda de #MotoGP!\nTh\u2026", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 0, "id": 1024431497581711360, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"id": 269945439, "indices": [3, 15], "id_str": "269945439", "screen_name": "FanClubMM93", "name": "FanClub Marc M\u00e1rquez"}, {"id": 607281049, "indices": [44, 58], "id_str": "607281049", "screen_name": "marcmarquez93", "name": "Marc M\u00e1rquez"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [128, 135], "text": "MotoGP"}], "urls": []}, "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1533078476697", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1024431497581711360", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"quote_count": 0, "contributors": null, "truncated": true, "text": "Este pr\u00f3ximo fin de semana @marcmarquez93 celebrar\u00e1 en el GP de Rep. Checa el GP n\u00famero 100 en la categor\u00eda de\u2026 https://t.co/S7P6OTdVo1", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "reply_count": 2, "id": 1023873236352880640, "favorite_count": 288, "entities": {"user_mentions": [{"id": 607281049, "indices": [27, 41], "id_str": "607281049", "screen_name": "marcmarquez93", "name": "Marc M\u00e1rquez"}], "symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S7P6OTdVo1", "indices": [112, 135], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1023873236352880640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "retweeted": false, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1023873236352880640", "display_text_range": [0, 140], "retweet_count": 55, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 269945439, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969505423735783424/wezpUwjP_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "FCF17C", "profile_text_color": "0A0A0A", "followers_count": 50932, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "269945439", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 238, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 14454, "description": "Official Fan Club @marcmarquez93 | 2013, 2014, 2016 & 2017 MotoGP World Champion | #IAM93 | Instagram: @fanclubmm93", "friends_count": 72, "location": "Cervera", "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969505423735783424/wezpUwjP_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269945439/1519983051", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "FanClub Marc M\u00e1rquez", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 10148, "screen_name": "FanClubMM93", "notifications": null, "url": "http://www.fanclubmarcmarquez93.com", "created_at": "Mon Mar 21 18:53:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 225], "entities": {"user_mentions": [{"id": 607281049, "indices": [27, 41], "id_str": "607281049", "screen_name": "marcmarquez93", "name": "Marc M\u00e1rquez"}, {"id": 607281049, "indices": [138, 152], "id_str": "607281049", "screen_name": "marcmarquez93", "name": "Marc M\u00e1rquez"}, {"id": 14082692, "indices": [218, 225], "id_str": "14082692", "screen_name": "MotoGP", "name": "MotoGP\u2122\ud83c\udfc1"}], "symbols": [], "hashtags": [{"indices": [111, 118], "text": "MotoGP"}, {"indices": [179, 187], "text": "CzechGP"}, {"indices": [202, 209], "text": "MotoGP"}, {"indices": [211, 217], "text": "IAM93"}], "urls": [], "media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/FanClubMM93/status/1023873236352880640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/25QeaJ54T5", "url": "https://t.co/25QeaJ54T5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1023873113946316800/pu/img/aW01nvaS31-UGUf2.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 45880, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/480x480/VMgI_6Jcse42MGh3.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/pl/MFIEJaigWy-TwjOt.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/240x240/izcfcD6j0fGo59MA.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/720x720/IdbyJ1Mo0GvY9jmM.mp4?tag=5", "bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1023873113946316800", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [226, 249], "type": "video", "id": 1023873113946316800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1023873113946316800/pu/img/aW01nvaS31-UGUf2.jpg"}]}, "extended_entities": {"media": [{"additional_media_info": {"monetizable": false}, "expanded_url": "https://twitter.com/FanClubMM93/status/1023873236352880640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/25QeaJ54T5", "url": "https://t.co/25QeaJ54T5", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1023873113946316800/pu/img/aW01nvaS31-UGUf2.jpg", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 45880, "variants": [{"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/480x480/VMgI_6Jcse42MGh3.mp4?tag=5", "bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/pl/MFIEJaigWy-TwjOt.m3u8?tag=5", "content_type": "application/x-mpegURL"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/240x240/izcfcD6j0fGo59MA.mp4?tag=5", "bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4"}, {"url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1023873113946316800/pu/vid/720x720/IdbyJ1Mo0GvY9jmM.mp4?tag=5", "bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4"}]}, "id_str": "1023873113946316800", "sizes": {"small": {"h": 680, "resize": "fit", "w": 680}, "large": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "medium": {"h": 720, "resize": "fit", "w": 720}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [226, 249], "type": "video", "id": 1023873113946316800, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1023873113946316800/pu/img/aW01nvaS31-UGUf2.jpg"}]}, "full_text": "Este pr\u00f3ximo fin de semana @marcmarquez93 celebrar\u00e1 en el GP de Rep. Checa el GP n\u00famero 100 en la categor\u00eda de #MotoGP!\nThis next weekend @marcmarquez93 will celebrate during the #CzechGP the 100 GP in #MotoGP!\n#IAM93 @MotoGP https://t.co/25QeaJ54T5"}, "created_at": "Mon Jul 30 10:09:36 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1946206400, "default_profile": false, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929720158230155265/OoyBTuwx_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 199, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1946206400", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 10, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 31384, "description": "If you know asymmetric tyre is, cool we can be friends!\nMotoGP Addict \ud83c\udfc1\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb #IAM93 @marcmarquez93 Respect other Riders \u2764", "friends_count": 505, "location": null, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929720158230155265/OoyBTuwx_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1946206400/1517151345", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Nitalent\u00e0 \ud83d\udc7b", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 571, "screen_name": "Itayntaaa", "notifications": null, "url": "http://ask.fm/idkitaswag", "created_at": "Tue Oct 08 08:18:44 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "translator_type": "none", "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Tue Jul 31 23:07:56 +0000 2018", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
